1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкта - це таке значення властивості об'єкта, яке представлене функцією. Цю функцію можна викликати, а в середані функції можна звернутися до інших властивостей об'єкта через ключове слово this.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
   
   Значенням властивості об'єкта може виступати будь які типи даних Javascript, як примітивні, так і інші об'єкти, а також функції, в останньому випадку такі властивості називають методом об'єкту.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

В javascript змінні примітивних типів зберігають безпосередньо значення, яке присвоєне змінній. При копіюванні змінної відбувається копіювання цього значення. 

Але для об'єктів в змінній зберігається не сам об'єкт, а лише посилання на адресу в пам'яті, де зберігається об'єкт. При копіюванні такої змінної відбувається копіювання не самого об'єкту, а посилання на цей об'єкт. 

При звертанні до будь-якої змінної, що вказує на один і той самий об'єкт, ми будемо звертатися до одного і того ж об'єкта. Якщо змінити дані в об'єкті, звертаючись до нього по першій змінній, ці зміни будуть також відображатися при звертанні до цього об'єкта за другою змінною. Саме тому об'єкт називається посилальним типом даних.